一人一句印象深刻既電影對白

大家估下出處

我睇到人心入面既鬼

神探

三萬蚊

俊 你邊撚度俊

頭D

35成群

又係你啊陳生

小姐 閣下貌美如花 夜欄人靜獨自歸家

家有喜事 92

你係度兇我係無用ge 夠薑就出砵蘭街

古惑仔

如果有多一張船飛

個call機我架

咁遲先出世 罰多你二億

一蚊雞保鑣

失驚無神 又會有粒飯係度既

整古專家

Funny how?

丟你老尾恰鳩我

好難

開始唔識

?

Always

你還能努力，就已經很幸福了
（原文係日文嚟）

「你能快得過風，但絕快不過時間」

(Copy from movielifehk)

我看不到天地的邊

你條女是雞黎呀

禁錯

一年前 校長條八婆踢左我出校

成盤係血 當佢無事

沒有人在情人節分手的啦

Why so serious ？

甘大滋呀

你芥蘭聰明

依度一人爆一個可樂樽你都幾個癮

話之～～

條臭閪咩料呀？

我見到佢入雞竇啊

佢話阿木 你不如唔好叫阿木 你索性叫條廢柴算

暗戰

跳快啲, 再跳快啲!

咕嚦咕嚦新年財

烈火戰車

彈出彈入呀

You don't own it to yourself. You own it to me.

粉紅色乳頭

可遇不可求呀

莫道你在選擇人，人亦在選擇你

有冇人估
（覺得呢句真係好哀傷）

玩波？波都打爆你

有冇提示

戶田惠梨香（好大提示）

大丈夫

我屌你老母邊個踼我

唔係大內密探零零發？

錯左添

花夠唔夠打夫盧啊？

花可以打夫盧？咁你老豆都變鬼佬啦

乜你鍾意聽啲咁嘈嘅音樂㗎？

條女冇左lu

Wilson!

電腦分析
35%係7 65%係J 唔係7就係J

三個姑娘 六隻奶

千王之王？

睇多d戲啦

做一日英雄

記錯啫

24601!

一份廚師沙律、再加一份炸魚薯條、冇衰架...

重慶森林
套戲我都係最記得依句

點可以冇： 銅鑼灣至可以有一個浩南

只

就比你試下我d泰拳

I don't know who you are, I don't know what you want.....

我要打十個

Funny like I'm a ? I make u laugh?
Tell me what's funny

九叔！！！！！

說句真心話，我心裡有過你。

I will look for you, I will find you and I will kill you

霍金？

呀問，你癲左呀？

good luck

d女都比你地溝曬啦 仲想我點姐

唐伯虎

黑社會

走啊!!!!!走啊!!!!!

40342 40342 434243 43420ah024 43420 334ah024 334ah024 3433 3324...

不入虎穴，焉得虎屎

上面有位ching答中左 係劉華既戲
上movielifehk見到覺得呢句好正好到位
尤其我自己都有揸電單車

My mama always said, ‘Life was like a box of chocolates. You never know what you’re gonna get.’

又電單車又劉華

你頭先叫邊個走呀

牌爛未必會輸 人賤自有天收

咁劉華+電單車都唔只一套既

對唔住 我係差人

Do not go gentle into that good night.

個幾套都好睇

我有俾你屌架